{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad taga ajada n√∂√∂ri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"K√§in omanikuga jalutamas."},{"text":"Olen tubli poiss!"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vihmaga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning pika pakiruumiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma huppan ja mul on pikad k√µrvad ning ma armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nina vingerdan."},{"text":"Elan urus."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib ronida."},{"text":"Ô∏è Teen \"ooh ooh aah\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen suur triipudega kass. Ma m√∂irgan valjult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Olen tugev jahimees."},{"text":"Minu triibud on mustad ja oran≈æid."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja n√§rin puitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured esihambad."},{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"Olen h√µivatud ehitaja."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa v√§ikseid loomi."},{"text":"V√µin olla m√ºrgine v√µi mittevenom√ºrgine."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis, mul on kaheksa k√§tt ja v√µin tinti pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."},{"text":"Olen v√§ga kaval mereolend."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Ô∏è Kukun siis, kui on v√§ga k√ºlm."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Lilled","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran eredalt taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"‚Üë Annan teile soojust."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen m√§rg ja langen taevast. Sa vajad vihmavarju, kui ma tulen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kukkudes tekivad pudinad."},{"text":"Mina teen rohu roheliseks."},{"text":"Ô∏è V√µin tulla √§ikesega."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma puhun l√§bi puude, pannes need k√µikuma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"V√µin lehti kanda."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen taevas suur valge kohev asi. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"M√§gi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus ja vali m√ºra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen s√§rav elektris√§de."},{"text":"Ô∏è V√µin olla ohtlik."},{"text":"S√º√ºtan √∂√∂taeva."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Tulen p√§rast vihma ja mul on taevas palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚ñ´ Sa v√µid mind leida, kui p√§ike paistab p√§rast vihma."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et minu otsas on pott kulda."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Vahel tundub √µhk supina ja kaugel on seda raske n√§ha. Mis see on?","hints":[{"text":"Ô∏è Tundub, et pilved on maas."},{"text":"Sa pead s√µitma aeglaselt, kui see on √ºmber."},{"text":"See v√µib muuta asjad √µudseks."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. V√µin olla v√§ike v√µi suur ja vahel ka haiget teha!","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ma v√µin p√µrgata, kui ma vastu maad l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è K√§in tihti √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga suur tugeva tuulega torm, mis keerutab ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on \"silm\" keskel."},{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Tihti moodustun √ºle sooja ookeanivee."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}